將沙加放LB係咪艾馬利畢生最錯決定？

將謝拉特放正選打車仔係咪樓主一生最錯決定?

加盟阿仙奴先係

25

由左閘開始組織
以前chivu 同blind都有類似玩法